國際線 實用 就係說服台灣供口罩比香港人

唔撚中共口罩HEHE

集運商再扣起貨, 支那肥肥。

特供真香港人

台灣都唔夠用

人地都唔夠用
你咪撚害台灣

佢地自己用夠先

咪撚搞尻人喇
一陣供完台灣轉個撚頭7婆又供翻去支那

拉，咪搞鳩台灣人

咪搞鳩台灣人..
我100000%肯定 777會轉發大陸
益撚哂班生蕃

停出口一個月，每人一個月分到4.6個

雖然好想
但係都唔要
一定有好多藍絲同埋新移民搶晒啲口罩返大陸
同埋人哋都唔夠用啦

台灣過多排確定夠用再畀其他人啦

賤種炒狗實搶黎寄比支那

香港人+強國人已經搶曬全球啲貨
但搶幾多都唔會夠用，因為講緊每人搶到幾個月存量

到全球爆發外國人知道要戴口罩果陣就會買唔到，全世界都實屌死香港+強國人，

算啦6師弟

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

好多台灣人都未買到口罩 你做乜鳩姐

人地自己都唔夠用仲叫人地比你
傻撚左？

傻撚左？人地自己都唔夠用

戇鳩仔

無可能，人地自己都要用

人地每日生產都唔夠自己國民用